【突發】天后開始少人

好撚少人啊仆街！出嚟啦仲涼冷氣

差唔多 上次4點幾，5點食完野 過左圖書館先開始塞

銅鑼灣塞死晒

銅鑼灣站好多人排隊出地面

彈性示威時間，依家知一齊出有排等

因為係哂銅鑼灣

多數銅鑼灣出

cwb勁塞

出出

出嚟啦!!!

push

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
頭盔、索帶、遮俾前線！
物資短缺！
拎去煲底

A.I. 彈性 遊行時間 ，路線 請右轉金鐘